[片]大陸男子企豆腐渣大廈屋頂講電話,石屎承受唔到碎裂,男子高處墮下

慎入

wow old news is so....

好療癒

首播日期：2019年4月22日

睇得好開心
好耐無笑啦我

依啲意外片，頭尾都要叫人分享

豆腐渣唔意外
但傾電話會走去天台仲要最邊邊位傾係咩心態
拍戲咩
btw old news 拉

條友擺明想跳喇！

又回帶
不過係幾治癒既

有幾弱智先會係呢個位講電話？

警謊: 無可疑

WOW
大把地方企 係要企到咁出 本身唔冧都好危 應該都係尋死 如佢所願